等我話畀大家聽點解要connect加泰

1. 相信好多人都有講過，支持加泰唔係因為支持佢地獨立，而係因為西班牙政府警暴。只要文宣做好呢一點就冇人可以話我地支持獨立，如果班藍屍仲係要扣帽子話我地搞獨立，老實講，五大訴求都畀黨媒話港獨啦，做乜都港獨架啦，所以文宣target中立淺黃解釋清楚即可

2. 唔係支持獨立，但係支持自決，自己人民掌握自己命運（你驚既話咪避開民族自決入面民族嗰兩個字囉）。連支持自決都淆憑咩爭取返港人治港高度自治啊，唔好講話獨立啦。獨立係政見，自決係原則。

3. 西班牙大粒過加泰咁多，為咗支持加泰得罪西班牙會唔會好唔抵？我話畀你地聽條數唔係咁計。全世界個個都話support hk, 但係個個都口罕罕有邊個真係同我地企同一條船？第一個係美國，因為佢地同中國打緊貿易戰，唯一同我地同聲同氣既得台灣咋，因為大家唇亡齒寒。如果加泰做到我地既堅實同盟我地既友邦增幅係100％啊。就算換走一個大粒啲既hi bye friend換返個細粒啲既bff都抵啦。何況西班牙政府係國際輿論上唔夠膽因為香港干預加泰而唔再支持香港，因為只會顯出佢地着重自身利益放棄原本支持香港既原則。

4. 呢點最緊要，而家香港人係抗爭既代名詞，姐係話香港人完全有能力以一個國際社會持分者既角色影響國際政治。點姐美帝要buy我地？新疆的武警仲仆街啦，全世界大把濫暴黑警啦。係因為香港人係國際社會有影響力。所以唔好被動乞求外國勢力幫我地，我地自己要做外國勢力影響其他地方，擴大香港人喺國際社會既話語權。咁難得加泰睇我地頭，我地梗係要擺返個大佬應有既風範出嚟，由connect加泰開始確立我地喺世界抗爭者之間既領導同龍頭地位，咁對中共先有bargaining power, 對美國先有好deal

自推

大家唔洗理佢 佢p牌推唔到

完全封鎖thx

你係咪痴撚線 人地舉下枝旗仔 就要手足承受比狗咬既風險搞個集會 拎光環真係咁撚重要？
點解唔可以聲援晒全部被極權壓迫既示威者 而堅持淨係聲援加泰 答呢個問題就夠！全世界得加泰支持過香港咩？

屌你老母出面一堆post叫唔好你係咪冇獨立思考㗎
獨立思考係有盲點但係你都諗下唔好亂嚟風險高到呀媽都唔認得

如果香港有咩負面影響你係咪切腹謝罪
多鳩餘 無野搵野黎搞

不推文,請善用

弱智左膠要光環

極度懷疑上面係funson

拉

好人好者 用集會嚟cap水？
有撚病？

香港人要睇清楚我地嘅目標係乜，我地唔係要光環，而係要救翻所有手足呀

咁點解要求美國幫嘅香港要去支持一樣美國唔撐嘅嘢？
就算偽善，目的都係抗共，善良係一定冇可能抗共成功

國際關係就係利益交易同偽善，香港人要抗共就係要咁
你問班左膠巴勒斯坦慘唔慘？好慘加成日都死人，但問題你要親美你可以支持巴勒斯坦咩？咪玩啦，台灣都唔敢支持加泰啦，香港人做乜衝出黎？

香港輸唔起

Solomon yue 人地咁撚熟美國政壇點開到聲叫唔好
仲係風向撚？不如話你班傻西左膠一意孤行啦

都開到聲

善用不推文回覆啦，唔好比分化post推上熱門